[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (32)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

A4果幾條撚樣到底有幾憎梓豪
第一局領先15分都可以倒輸返比C組
屌你老母啦 foul走埋你五個垃圾添呀

「我開心喇」

Mcc好笑

MCC:走音啦已經

其實佢哋hea玩都得 因為唔係foul佢哋

呢個Andrew咁後生點解好似冇頭髮地中海咁

準備笑了

屌

又uptownfunk

好難聽。。

好hea

哇屌
想mute電視

咩事

救命

五件垃圾

Dooo 到好刺耳 成班人都好刺耳

佢地應該係A入面最差果幾個
唔係無危險喎

唔係走音
係d key亂撚哂龍

流產啦

呢首舊年才子組唱過

做乜鳩

李拾壹個樣：我聽緊乜L嘢？

jj

睇電視快過網上直播咁多

不孕啦

佢地啲動作唔知點解覺得好撚不雅

我愛呂爵安正式上線啦

差幾皮

無料好心就唱下中文K歌啦
唱英文歌真係送自己去死

想熄聲

輸係成個A組foul五個
梓豪foul硬 唔代表a4唔會foul

係⋯

好難聽但李十一個反應好醜好猙獰

唔識唱歌既人, 唱d咁難既歌.....

屌你老母
好似 每粒字都唔撚同key

李拾壹睇到個樣😂😂

做乜撚野

可以收檔⋯⋯⋯

屌你真係五音不全

唱緊咩

我覺得因ton個樣真係唔開心過造星一好多

因ton 又尹光style

得heartgrey 有料

十一個樣好正

Mcc真係好mean

波狗

好尷尬

十一個樣

好難睇成件事

聽緊咩？
難聽到

差啲聽唔出係uptown funk

啲和音

11好撚港女

A4組真係好弱

災難級表演

同上年四大才子個表演差好遠喎

bumb乜鳩🤡

因ton個look成個咸濕伯父咁

亂鳩咁黎

唔係foul十個咩

好想洗耳

李11個樣好撚八婆

今輯冇Felix 馬佑執造型

好憎佢 寸到死 又疑似藍絲

雖然真係好難聽
但佢又真係些少尊重都冇

Jm9

但第一個陪葬嘅一定係梓豪

屌晒你班垃圾老母

花姐話呢個表演有potential?????

個表演好嘈，但又唔係好聽

比d咁既野人睇 但係要梓豪走

個咩花姐仲要話波仔得架

屌你老母好撚老尷呀

完啦好嗎 0分

Sell夠鳩

佢極唔討好

好似成班做緊馬嬲戲

有Felix wo

一開始睇到好尷尬

呢隊嘢指定歌曲有咩可能同B4 同分

正想講...好嘈

見到件boris個死人鼻就唔開胃

Potential 點喺邊撚到呢？
想問

咁耐都未完嘅

垃圾波仔
尹光ton
臭串藍屍jj
出貓灰心
不知名andrew

Funk u up 定 fuck u up?

自己死 都要搵人陪葬

屌你因ton

今輯好明顯無咩導師guidance

好睇？

咁都好睇？？？？？
插盲自己對眼啦

我宣布成功榮升呢兩季以嚟最垃圾表演

放棄咗個key

好撚想洗眼

好驚佢地又攞高分

Up town fuck you up

好睇在邊到

呢個咩世界 發生咩事

想大巴大巴咁車落垃圾波到

fuck u up

落廟街表演

陳詠him咁串

b4明明正好多

佢次撚次都係咁

屌你老母完全係得隻歌掂

陳詠謙不嬲都玩開唔岩音架啦 扮乜9

班評判咁撚鍾意佢地 顛架？

你填詞都唔啱音啦

笑死

好難聽

cls
真係亂咁嚟都叫好睇

咁都好睇 無撚野呀

佢哋真係唔撚識評 仆街

屌佢地真係唔識架 wor

唔爭氣笑死

好撚垃圾

我地同評判係咪平行空間

收嗲啦因ton 躝啦

咁都唔係逃避

11同做飯狗仆街死未

自私隊

我現時自己肯做飯

戇撚鳩

唔好拉票啦屌

好憎佢懶pro 串77咁

JJ JM9

下一組啦 走啦

最少 foul 五個 （如果包尾兩隊輸既場數一樣）

Stanley 唔gur。

填詞都唔岩音啦

唉 俾人選做第12
又要入左隊垃圾隊
想開心都難

波仔收皮 拜拜

由一開始唔啱音到尾
sorry真係唔得

波仔快撚啲死

因ton成個大陸喱咁

呢啲都叫表演既話
完全侮辱咗jer嗰組

咁耐都未下一組 嘥時間

點解呢組咁多嘢講

屌你老母 陳詠謙本身都行唔啱音

馬騮戲黎講真係幾好嘅

自己做唔好就算，仲要累撚埋梓豪

白紙？垃圾咋

收啦串人唱歌 你地班雜耍佬
又係度Sell

躝啦a4
自己冇料又搵咁多藉口

吊 上一季都係咁亂評架

對其他組努力既人好唔公平

你好不好
明顯係逃避啦
屌

屌 好難聽

就算你話好睇有咩用

成隊d性格咁鳩差點出道做明星呀喂

好尷尬呢

因為有波仔
比多啲airtime佢地

波仔無遺憾就走啦

依家都係白紙呀。。。

咩事 即刻彈個condom廣告

嘟兩嘟已經走。

心灰個名無改錯

成組都好撚黑人憎

收聲la rubbish

集集個柒柒都冇遺憾，咁你一早應該躝啦

波仔你真係收收皮啦
扮晒野

收皮啦波仔 acapella

無啦啦出嚟講賽後感言做乜 好想係最後一場？

藉口多多 到時場場走音 又話自己點點點

依組做一節。。。屌

垃圾波幾時死

柒波

雖然佢好廢 但未到黑人憎
波仔真係 頂唔緊

acapella你識撚咩

黑狗個組輸了

唔係白紙係白痴

連出道一年嘅因ton都比唔上梓豪呀
食屎啦a4

好難頂, 勁難聽囉
話之後有音樂好聽D喎...係D音樂好聽, 唔係佢地唱得好聽囉..痴線

我覺得JJ好慘..點會入左組咁既組

波仔 好自大下 你想話自己白紙但係好快就學得識 a Capella ?

因ton雖然廢
但見到佢咁有啲sad

伝

用波仔換返梓豪比我

黑狗嗰組唱唔到都照唱啦
a4組去含撚啦

又無憾

起碼唔會一開口走音
梓豪自選唱得幾好

笑咗

梓豪都係白紙啦 好好地一張白紙比你地成組a4挽死你就算係一張白紙 都係皺咗壞咗嘅白紙

呢種叫acapella？

何德何能呀

雖然mcc係有d長氣
但係佢d comment真係最有建設、最有point、最中肯
好撚過劉美君多多聲

藍絲JJ

我好矛盾，好想A4成組走，但佢地走嘅話梓豪都要走

同埋觀眾唔覺得好睇呀嘛
嘈到震

成組仆街死啦

諗起本身個mv都係馬騮

咁都入到四十幾強一定覺得自己好撚勁

比火火揀中好慘
有實力個啲要負責carry

其實係幾慘
出咗道反而係人生低潮

强尼係唔係預左佢地會比人foul, 比咁多時間佢地講野

起碼冇叫班仔跳現代舞

依幾集 最垃圾係幾位奀到唔奀嘅評判
二汶假假地都算係明星
貽興都叫做藝人

依幾位。who?.gif

下... 唔X係呀.....

評判可能鍾意佢地吹喇叭。

唔想再見到個波

好唔好意思話學倒Acappella呀大佬 咁撚樣都叫係咩
躝啦

成個表演都唔知仲咩鳩
唱又唔係rap又唔係
垃圾

但係我真的受傷了個表演好撚好睇喎

快啲踢波仔啦

睇完我都有得着 原來呢啲係a capella

個女人話有新意

下..佢藍架..
即刻DISLIKE

86

仆街a4整走梓豪
你地全組被foul都補償唔到

Agger

d評判痴撚左

呢四個得Eric有D地位

我唔識欣賞

屌唔好影花蛆啦

但其實我覺得上年隻我真的受傷了幾好睇

B4

alton真係好似參賽者

挽

屌
點睇A4都係最垃圾

黑狗組好過A組喎

86 b4真心癲

咪就係

C會輸A

同意

點會少過垃圾A4啊

Iron man

吓～A組明明最差

全力吹奏B4

On9評判

啲評判比分都奇奇怪怪

真心 可唔可以唔好咁多花姐大頭

我都唔覺囉 黑狗表演得咁好

C 組輸咁多有冇搞撚錯

Ironman唔輸得

屌c2好過a4好撚多啦

黑狗傷住跳都係得27分 屌你老母咩

咁都有 32 分

a4仲高分過c組
cls

Iron man講得好！

Iron man好有point

MC你好好反省吓
唔係次次都過到關ga

屌你老母咩 驗耳驗眼啦評判

Iron man 好撚正

B4 38+48=86
A4 38+32=70
C2 23+27=50

Eric Kwok 捉到哩個comment

tank個look好恐怖

小魚

屌你老母
臭魚食屎啦

廢還廢，俾人指住個鼻話你廢真係唔好受
炎症覺得自己好勁又要扮可憐除外

沒有品味

屌又小魚

黑狗輸比alton真係無天理

eric kwok好酸呀
你教得好就唔駛輸啦

屌花好黑人憎

屌你老母波仔嗰組走啦

大家嘅小魚

A好差 唔覺得有咩好睇 黑狗個組好好多

屌你老母死魚

黑狗嗰組好睇啲喎

屌
條柒魚姐嘔心呀

Iron Man講人話

屌魚

屌又要睇屌魚

C4睇落好麻麻

到死魚 唔想睇

屌...到小魚啦...要買定洗眼水

無啦無啦
今晚避唔到死魚啦

C2好睇啲wo,Eric kwok 好撐佢地

佢講得好岩

全力狙擊柒魚

B4兩條片loop左好多次

想睇Tiger但死魚

臭魚

花姐收皮啦

佢講咗乜

點解C會低過A4咁多 明明A4廢咁鬼多

好撚中

有花姐鐘意咪得囉, 勁鐘意因TON
但佢鐘意因TON原因係話佢好識搞氣氛又話佢做綜藝好
究竟花姐造緊跳唱組合定係做綜藝呀
咁鐘意佢最綜藝,叫佢單飛做綜藝啦

哇屌

A組唱到咁垃圾都有32分

C4就咁睇都幾危

八婆魚

唔撚想見到柒魚呀屌

媽媽

全力吹奏will bb
記住我！

哇兩蚊好樣衰

仆街啦要睇小魚

Gay

職場gaylo

tiger

C2 做過D咩
今輯D組名唔跟次序好難記

咪學大姨媽啦

屌小魚

呢組好唔討好

a4開頭好差 去到後面好d
但都應該要輸

柒魚

成日搏上位 屌你老母
你食屎啦臭魚
一睇就知係假撚 屌你

都係 唱歌個句好中肯

小魚想溝will？

Tiger好撚慘

屌你老母躝啦

小魚好撚噁心呀

閪魚

屌魚仆街死未

柒魚已經係跳舞最勁

臭魚影衰全隊

仲諗住睇姜B或者Edan,點知仲未到佢地

呢組好撚柒

可唔可以唔好播咁多小魚呀，佢樣又衰聲又乸，0觀眾緣

見到B4就覺得好自豪

c4好廢咁喎, c隊今次大鑊

班評審同花姐都好有問題

條死魚真係好撚嘔心

冇人想睇佢

唔出奇

肯定最後先岀

又摸will

A4成組走啦 垃圾

Will 其實幾型

關你咩事

個小魚好撚樣衰

係 唔撚pro

無左佢係咪會死撚晒呀屌你老母

冇人想睇小魚啊咁撚多鏡頭

死魚

Will
Tiger
小魚

走撚開啦屌

有無人可以講下點解咁憎小魚無追開

Will bb係咪傻咗

條魚走啦

大姨媽觀眾緣好好多

如果will仔入埋jer仔果組都幾正

條屌魚成個人都有種說不出的嘔心

Will 好正咁 想含

Will好似幾正

期待東坡yeah出黎柒

agger，因為班冚家剷搞到冇得睇梓豪

呢組要講幾耐呀屌

Ocamp組爸媽咩而家
咩阿媽阿爸啊

唱到歌

好撚慘
捱完a4又要焗睇條魚

條柒魚收皮啦

都唔夾

點會第二首自選.. C2仲低分過A4呀

係咪黑箱架

C4請收皮

佢望will d 眼神

因為最鐘意B4成隊

成日搏出鏡、表現差、仲要係樣衰聲又差

呢組真心
幾岩慚

仲以為老公做咩咁講嘢

所以咪話死魚學佢

係米得我一個覺得老虎仔好慘

兩蚊個樣有啲似道友

Will好似露宿者

呀will點解要入呢隊

想睇tiger唔想睇小魚

依組比小魚搞到完全唔想睇

tiger呆下呆下好cute

+1

推小魚做老母等佢唔好搞老豆唔好搞鳩自己

唔明點解viutv 成日幫小魚講嘢 講到佢好好咁
明明就好黑人憎

Tiger 應該無乜involve

兩蚊係咪運動員但整親

條魚好肥好柒啊

佢夠慘架啦
屌死魚好過啦

屌你 臭魚你都唔好相處啦 收皮啦屌

Tiger

搞老豆唔好搞自己*

點解既?
因為仆街花姐搞投票囉

唔撚係我黎

笑左

全力吹奏B4
期待MC變乖仔

佢成個病拐樣

屌 轉台
死魚完左叫我

tiger著衫真係好好睇

Tiger比人個感覺真係好特別好正

我想睇edan啊

完全無鏡頭

老公見到一定會嬲

笑撚死我

兩蚊都幾好唔錯

大姨媽好好笑

兩蚊
加油吖

無牙小魚躝啦

即刻mute聲
懷疑今晚已經無野好睇

魚同tiger唱太廢, 等睇mike carry

點解紫色頭撚樣個頭唔撚係紫色

兩蚊加油呀

如果成組無咗小魚 成組嘅觀眾緣應該會不錯

花姐一開始就唔應該比條死魚入

will好好

同第一round啲評判比差好遠

小魚仲有面講相處

我想快d睇edan同姜b
唔想睇濕鳩魚

兩蚊
似傻邦梁振邦
或柒版梁漢文

我都中意啲男仔咁著

呀will都幾bfable

有edan

痴線，勁長，好想快啲睇Edan

係咪預左死梗 所以俾＄2做主角最後一次

呢組冇條魚會好好多
兩蚊加油

好撚cute啊曳曳will

有小魚 就會有尻野

柒魚污染個moon

GEM首泡沫變咗RAP

唔想臭魚贏
但ironman呢隊又好劣勢喎

炎症，東坡，小魚出局祈禱區

作為gay 都頂唔緊小魚

點解突然咁多爵屎衝出黎

有啲明白佢慘嘅位

依組好悶

仲有粒波

同意 小魚又樣衰表演又唔好睇，點造星... 重點係佢廿強都仲喺度，屌

Tiger太沉默

佢實比人食住

我屌佢老母死全家呀花柳閪

仲有孖八

Eric kwok 揀d咩人 入圍呀

個個一見到紅色大字都以為係你 笑死

垃圾魚
唔好講一套做一套
講就比兩蚊上，但做就狂搏出位

梗係裇衫最正
Edan著老西

仲有波仔

漏咗呢個毒瘤

表演未啊

我覺得小魚係特登攬炒 專登揀啲戇鳩鳩style
係得佢咁戇鳩先做到

Respect 2蚊

小魚真人係點？個個都話佢假既

好慘呀老虎仔
要同條死臭魚一組
都唔知有無俾佢非禮

Andrew走啦

花姐好似想捧紅垃圾波

睇我個名就知

tiger成個毒撚咁

祈到最後柒魚都未撚死

想自己岀位

泡沫都rap....

竟然係泡沫

又係普通話歌？

小魚仲留喺度我罷睇

全部都係普通話歌

Cls

呀Jer又唔跳得

好大壓力囉咁講

呢組咁大愛，講耶穌咁

又國語

兩蚊都幾慘

第三條友紅色大字

Attention seeking 到仆街 情願成隊攬炒都要自己出位

屌
見到紅色大字以為係林婷老公
又係講埋D傻野

屌唔想睇條濕鳩魚呀

屌佢老母上小陣就有人想扮我生滋狗黎

屌你老母呢個係國語節目????

tiger個髮型幾好睇

好痴線 啲歌咁難唱

唔准你咁話老虎仔

Mike Chan

屌花姐好撚垃圾

Mike 比佢累撚死

屌你老母
指定環節
無一首廣東歌

Gem 嗰首

上年4首指定都係有3首國語

兩蚊慘

屌你老母
泡沫都rap
唔rap係咪會死

乜而家啲廣東歌好撚難唱架？

懷疑唔洗再睇呢個節目

突然覺得tiger有啲似菅田將暉

我覺得應該係mike先有果隻feel，但又知佢應該承受唔起

老虎好撚難聽

Tiger好慘

睇到想洗眼

Tiger bb腐女世界第一

呢個節目係愈黑人憎嘅人愈留得耐

邊個走音累街坊

佢髮型同打扮都有啲日本feel

以為睇緊中學生話劇

真係有少少

學人正一生滋狗黎

Will

好似四隻小精靈圍住一個毒撚

兩蚊先啱

有啲唔好聽

想睇edan 希望今日有

屌好撚正

sing con質素

屌 小魚好仆街 mike明明就唔係咁樣用

on9
B4出道先啦

難聲到pk

咁睇落 $2最有星味

tiger愈嚟愈有星味

改到咁 搞咩啊
點解Eric咁都畀佢過

幾好睇

搞到泡沫首歌咁
佢地明唔明泡沫首歌講咩架屌你
咁撚歡樂

係三隻小精靈加條柒魚

好難聽
點解好似又好嘈咁

唱歌跳舞無樣得 個樣又衰 性格又差 點捧

balance最好果個真係Will
不過好似搞到show唔到每個人長處出嚟

哦
好行唔送

好難聽呀x100000000000

咪得sub 佢個班人鐘意囉

exact7ly

浪費左Mike

講真冇乜 樣太病 邊好睇

好似 Eric Kwok 點佢地咁😂😂

Mike好撚似cctvb學是學非個HKU中文prof

Ironman
Ak組 唔降key都得啦

收皮啦 小魚

Mike幾好聽

一黎見到死魚真係想洗眼

嗰班小朋友

嘥咗mike囉 真係好似中學sing con 咁

每次見到11擘大個口個樣就好撚想中7佢

小魚成日特登將反應放大十倍嚟搶鏡

啲舞步係小學生

好似係為咗一個穩陣嘅表演遮晒全部人嘅長處

小虎

浪費咗mike

Eric上季都唔太理佢地架啦

屌魚收聲啦

屌你咩
小魚
講經咩你

化左妝精神左佢個樣又幾charm

見到濕鳩魚個樣同聽到佢把聲都打冷震

其實能力唔差
但呢個style真係好難迎合評判

Eric Kwok係咪放棄治療咁款

屌，針對ironman既

eric係咪冇心教 浴袍團都出就知咩事

分明玩佢地啦
火火同Eric一個人做導師都唔太掂喎

有時好cute,有時好有氣質

想塞2個拳頭入佢個口

幾charm

想飛去打7佢

爭住講 屌

評判好唔鍾意C組咁。

Eric Kwok好好人

咁李日昇都算係星既

Iron man好不滿

完全比下去

Feel到佢個口好臭

Will bb 好靚仔

Eric亂鳩咁教

我屌你老母臭化閪，屌穿你個閪呀，屌晒你祖宗四十八代呀

我都係

暫時睇過最差既表演

我同意做飯撚講D野

做咩事係咁針對ironman

呢組點睇舒服過A4啦

Ironman上年真係好彩帶著班勁人
自動波搞掂哂啲表演

雖然我唔鍾意A4班人 但我真係唔想A組輸 況且C組真係麻麻
Btw mcc對其他組好閪

差唔過a4

覺得小魚臭啲

啱啱垃圾波仲衰

Eric Kwok 成日輸打贏要

好波呀
快D屌爆佢

又係你隻大埔狗，收嗲啦屌你老臭化閪

又冇牙

好似得miss Chan Chan 真係會教咁

Eric Kowk好放手教既style

戇鳩鳩咁
衝出嚟柒

個樣好八婆

點解要係BL
咁佢攻定受

我覺得似上田龍也多啲
(雖然應該無人識邊個嚟

上季有阿芝 側田再包一包

真

即係唔理

兩蚊經歷過啲咩 無睇到佢果集

唔會有人衰得過垃圾波

唔知小魚衰乜
純粹有種唔鍾意嘅感覺

其實唔係好差啫

仲衰過A4

受

Tiger個韻味唔太似上田龍也掛

勁八婆feel

mcc一針見血喎 佢講果啲都好岩

唔會卦?!

衰樣衰

最鍾意櫻井翔嗰個

tiger好樣過上田
雖然唔同style冇得比

Dee 肥仔呢啲

上年呀芝仲收到首歌 超正

仲姣過啲女人

唔夠火火放

柑仔

點衰衰唔過A4啦 指定首歌改到得兩句
自選又唔係好睇

UEDA 咁我覺得上田再靚d 囉

好似劉美君話B組唔掂咁

Kattun 未拆前嘅飯+1

幾好睇既我覺得
冇諗過泡沫可以咁唱
不過唔鐘意既人就會好唔鐘意

成日覺得好似啲吸毒古惑仔 ...

出世就是錯

年下攻

上年都話佢似 兩個都好鍾意

可能因為我太憎條魚

又真係有d似
但tiger無佢氣場咁強大

淨係個死人眼神已經乞人憎

好似B組氣氛最好咁

炎症，東坡，柒魚，粒波，孖八出局祈禱區

Edan bb

Edan!!!

賭場上線啦

Edan

西裝edan

到Edan啦！！

其實今季啲導師除咗比評語之外 仲有咩作用

六人時代嘅上田都差唔多氣場

其實佢無閪喎
佢好似唔知同邊組講 話希望自己係佢地導師

係囉
成隊好Support大家咁

A輸啦 可以一次foul哂炎症 東坡兩件垃圾

究竟屌魚黑人憎啲定垃圾波

Tiger仔越來越sharp

肥豐個頭好核突。。。

攻邊個？

但好受班仔歡迎喎

喂呂爵安做咩咁靚仔

一見到johnmak就諗起炎症

咪再影花蛆大頭

Edan bb世界第一

Edan最細

error

專心睇Edan

得miss Chan Chan 上心咁

個旁白

Edan 派膠

佢地開live啦

edan b西裝背心好靚仔

呂爵安世界第一

Tiger
應該好撚多bl 腐女fans

edan bbbbbbb

屌 真

好慘慘豬入左呢組

肥豐個樣

同埋比人個感覺真係似用心教仔，依啲仔又好受教

我愛呂爵安

已經入咗Error

ERROR 2.0???

Edan眨眼果度好可愛
黑人問題都好cute 不過有啲慘

Edan都係呢啲路線㗎啦

Edan呆撚晒

Edan R曬頭

Edan好無癮

笑死 仲諗住做男神

見到個藍色龜頭撚棚牙下面成日漏風咁
你係唯一一個用視覺影響我聽覺既人
仲話咩組入面既媽媽？ 男人老狗係度媽媽媽媽
媽你老母咩媽媽麵呀媽媽媽

on9男神

Edan好型

呂爵安世界第一！！！！！

Godxxxx自己都係騎呢喎

edan啲反應好好笑

Edan個樣無奈到

Edan bb好慘
仲要乜鳩賭場上線
A片同Edan bb唔match

派膠幾正吖

B3幾個人個口好似。

lulu

屌你老母大埔狗

edan qq

好多Edan Fans湧出黎

Godric 又係極品

Edan :

未見過Edan咁撚呆

Edan 轉會error la

feel到edan 想喊

Edan :我要有型呀

賊船

好慘 本身好想型

btw B1好正 呀lu企中間呀

好慘.....

Edan 呆左個樣好得意

肥豐條眉幼過線

Edan好慘

我都想睇edan跳型舞

期待B1

點解覺得自己做到靚仔男團

唔好搞error喇
好唔好

唔gur d咩
上年咪又係賣呢樣

次次見到佢都覺得佢係梁詠琪

Edan係咪要做另一個皮皮
一出場就係咁重複佢好正

Edan 完全乾笑

應該好撚好笑

唔記得照鏡

不過老實講 如果肥豐扮型仲難頂

好似

個表演好似好膠咁

B3結果係咪會同error battle

一個字！浪費...

笑死上賊船

係～完全唔想做咁款

仲以為Edan想搞笑

可能最後一次

Edan 好charm

好似好正
lulu同教主

個樣岩做醜角

都唔係差到咁啫

條眉好似師奶去深圳紋果啲款

edan係bad boy呀要型呀

似

Edan啲不經意搞笑先搞笑
天然呆好qq

B1好似好型

明明mirror go edan都好鳩
點解今次咁抗拒

依一組唔太夾
點解mcc會咁分

屌 以為波仔

頂 將過份嘅創意縮細

係真

Btw 不推

籠子裡的喵

自從睇edan做水貨佬後已經番唔到轉頭

我都以為Edan 係派膠類嘅人添

佢唱trapped扮型都係為咗入一隊型仔隊

Godric

仆街 笑撚死

覺得佢上個月係麥花臣做大陸安已經係放棄治療

舞台上表演唔同嘅
而且呢個係比賽

細龜

Edan 個樣

好好笑

Bad 唔bad boy啊
勁q

老鼠屎咗自己

edan

認真做鳩野 好過 鳩做認真野

明明mirror go 同 羅家英台灣節目
Edan 都行鳩鳩下路線

如果上組兒戲，呢組其實都係差唔多

好尷尬😅

Edan bb個樣好sad

jm9………
成班人都唔知泡沫係講緊乜
完全唔夾

做乜野 笑死

派膠

好靚仔呀EDAN

Edan唱歌真係好聽 想睇佢正正經經

Edan都係咁正

一個素顏嘅梁詠琪⋯⋯⋯⋯

結果入咗對隊騎呢隊

唱歌咁古怪

雖然edan喺搞笑方面真係幾突出
但話曬都係Mirror平均型嘅成員
成日話扔佢過error真係
啱啱講嘢都feel到佢sad但都講得好大體
呂爵安世界第一

又係春茗表演

係呢組反襯到佢更加好

係就好

心痛死我
Edan個樣咁想死

B3得Edan係正

b組好似幾正

Edan就算kam都係charm住kam

Edan做得好好 又靚仔

edan wink

笑到仆街

唔知咩事離左題咁

好彩edan夠靚仔搭救

好撚好笑好正

Jm9.....

Mcc 好浮誇

EDAN

做乜尻，我睇唔透...

應該評判屌到仆街

屌你老母
9唔搭8
搞到我Edan bb咁

做乜鳩呀

乜料

玩膠

痴撚線

edan真係好靚仔
好慘

Edan 可唔可以加入 B4

呢組好笑啲喎

唱都唱得好啲

真心係好笑嘅

肥豐無撚唱過

利申 睇唔明

點解今次咁多組都騎騎呢呢

諗住難得有機會可以盡型特型一次
點知......

個feel彈出彈入

有啲格硬黎

肥豐個泡泡機

李11成日扮曬嘢咁

寧願頭先完

突然好認真唱想點

唱得幾好

好正

我覺得膠得易接受 比起上一組屌要魚

做乜9

mcc好開心咁

真係玩膠玩到盡

九唔搭八到極致

唔識評價

頂 我笑到喊

迪迪尼

好癲其實
又幾好

無啦啦拉小提琴
搞咩啊
好好地唱歌唔得咩

嘥左edan...

其實幾搞笑

係唔match首歌

今年無一個表現想重睇

最後啲音

迪士尼枝棒

其實唔差

Edan bb 好得體

指定環節個指定唔見左咁劑

做乜鳩
Btw edan真係愈睇愈順眼

好cult wo

拉埋琴

呢個ok

屌 咁熟口面嘅原因

其實都ok呀鳩鳩地

篤灰

Miss Chan Chan 笑到仆街

好好奇點樣搵返線上賭場嗰把女聲出嚟

Eagle嗰組幾好呀

鳩到我大笑

唔知兩者有咩關連

拉埋琴真係搞唔掂

好格硬 但可能掉返轉評判啱
你知㗎啦啲評判準則好離奇

希望自選可以型仔返d

死左人咩

Ok wor

離撚晒題，唔知做乜鳩
一啲都唔撚好笑

好鐘意lee個表演 好好笑

災難級

Edan bb唔好唔開心
盡哂力架啦

edan拍埋落佢地度 變得好高大咁

笑佢on9

咁其實真係玩到最盡嘅感覺

其實好9
但9得黎又好笑，表演得又ok

Mcc睇得好撚開心

11

b4已經loop咗幾次

又係濕鳩李十一 鳩吹

B4 loop緊

唔差吖其實

我重睇左B4兩首歌好多次，不過真係唯一一組

Edan同佢哋真係無得比

但點睇都好過上一組啦

你老母比狗屌緊

其實幾好笑啊笑死

呢個真心好笑喎

肥豐真係好似老mk

Edan 好有大將之風

其實鳩得幾好笑啊

mcc點解會容許佢哋做呢個表演

而家係指定歌咋，有指定題目咩

肥仔

神燈加持

浪費咗edan

一定唔算最差喇 中等

個表演好似中學雞表演咁

無計啦
呢pair

肥仔以Error角度睇一定覺得正

十一係手足

同上年比差好遠

下 又係佢話要奇怪

鳩得好正喎

咁佢哋贏咪組隊error 俾佢哋囉

肥仔：我不能忘記

Edan本身都唔算高

EDAN... 其實都有D 搞笑細胞

咪係
cls

今次Buy 花姐
係鳩得唔好睇

花蛆收撚皮啦

好笑 但真係浪費咗edan

屌啦，花蛆根本督定晒三甲啦

好正喎個表演

解釋下賭博同泡沫有咩關係？

期待下個表演=呢個廢

我反而幾喜歡 呢個表演認真做鳩野

其他組係鳩做認真野

西裝Edan wink

夠騎呢

呂爵安雖然綜藝同平時live會派膠
不過佢表演係好認真想show才子/型仔嘅一面出嚟
你見佢多數自彈自唱就知
如果唔係第一季果陣啲人都唔會以為佢乖仔嚟

可能諗住唔好贏得咁盡

肥豐唔入呢組成team會唔會轉到型

波仔 炎症 仲有邊個?

衝擊大到唔記得上一組做咗啲乜

花姐你啲節目嚟嚟去去咪又係得食蟲 扮反面呢啲招數

認真, 我覺得好笑喎

貨車佬

好撚憎李11 講野冇Point又唔撚尊重 死撚開啦

好撚好笑喎
雖然首歌夾賭錢好似有啲夾硬

除左edan 其他人都無星味

係花姐你叫人行鳩路線喎

好過上一組好多

東坡

Cotton

花姐好戇鳩

唔會話好
但好好笑

漿睇到會唔會掟爛部電視

點解呢度咁多人讚Edan 都唔紅嘅

唔知有咩咁好睇？
同首歌又唔關事又唔係有好笑位

agger

我都覺得好有創意喎
肯創新仲好啦唔會悶
我好鍾意喎 唔同意花姐囉

炎症唔算啦

仲有大王 aiden先係

佢唔鐘意肥豐一件事，但呢個表演其實都ok啦，起碼令人記得佢先
波仔呢d不學無術我夠唔明點解花姐咁鐘意啦

又話咩玩得盡興啲

今季好多表演都好尷尬

同意
我都幾中意呢個表演

本身嬴錢 之後輸錢
好似泡沫咁 一剎那
利申 9估

11李收皮啦 冇料扮四條

一定好過alton個組無規律嘟嘟嘟既

下 呢次唔buy 李11 啦
佢自己唔明啫
個個都咁唱 一模一樣又話無創意
呢個幾好睇啦 真係估佢哋唔到 幾好笑

咪玩啦 馬天佑個樣同Taste都係災難

李十一收皮啦你唔配做評判呀

東坡係B team架師父 有排見

唔知做乜

Viu Mon post
換咗李11呀

By all 連登仔

edan 好靚仔

唔通要表演食蟲咩

佢地圓得到就得啦

想問番兩蚊其實咩事？
無追開

mcc選人果陣話過有啲人係揀嚟等foul嘅
然後你睇另外三隊啲表演幾型

我覺得做飯應該會中意

下我覺得好搞笑喎
有咁差咩
有幾難link落賭博度啊 咪就係你贏得一次 其實都可以一下子輸返哂 我覺得真係唔錯喎 會翻睇嘅一個show

我會想翻睇阿jer個組啵
上年既音樂人組都無今年夾得咁好

多fans 幫佢地拉高收視

我屌你花姐
明知你畀肥豐
John Mak 入圍
就會出現呢種靠鳩行頭嘅表演

你咁接受唔到，99強就唔撚好畀佢兩件入啦
之後又要屌，神又係你

佢以為自己邊位呀
講野真係好唔尊重

好睇咪得囉屌

點解呢度咁多人屌小魚佢都仲喺度

食蟲 創意爆燈

Edan
著曬西裝拉埋小提琴都搞唔掂班kam人

收皮啦

花姐係咪針對肥豐喳
我覺得幾特別呀
如果組組都講愛情，有型，好悶姐
首歌要聽幾次，點頂

可惜edan bb

拍完九世啦
仲換

錄好哂啦。

佢同海洋公園嗰個比較啱火火同Eric組
同youtuber一組應該更9

小小尷尬 但idea其實ok
Godric rap都ok喎 佢咬字發音好聽

好過晒前面唱歌唔好聽又要扮型嗰啲啦

冇資源冇街外人識
次次都係得圍內欣賞咪唔紅
edan deserves better

其實李11真係冇料
點解會搵佢做評判
佢作d詞好老土

我而家比你咁問想知你會點答我喎

表示支持

B組跳精舞們幾好睇

姜b

李11我屌你老母含家產陰陽屎忽鬼個咀同你把口一樣閪

花蛆成日一時一樣
你咁叻做咩監制呀做導師個位啦

同炎症差唔多恐怖